293207
8695
Bé nhà tôi đặc biệt rất yêu thích các loại phương tiện vận chuyển nhất là các loại xe ô tô hay máy bay nên tôi đã mua poster này cùng với các poster phương tiện vận chuyển khác cho bé, để bé khám quá và biết được nhiều thể loại khác nữa. Tôi thường hay dán poster trong phòng ngủ của bé để bé vừa có thể xem, vừa có thể học được từ ngữ tiếng anh cũng như tiếng việt, giúp phát huy khả năng ngôn ngữ của bé. Poster rất đẹp và sinh động. Cám ơn tiki.
5
110777
2015-09-08 08:50:40
--------------------------
